# Заказы

## Создание заказа в веб-приложении
1. Перейдите в веб-приложение [order.takwot.com](https://order.takwot.com).
2. Перейдите на страницу **[Поставщики](./vendor-company.html)**.
3. Выберите компанию, у которой хотите сделать заказ.
4. Выберите вендора на которого планируете оформить заказ.
5. Положите товары в корзину и укажите нужное количество.
6. Когда закончите добавлять товары, [перейдите в корзину](./vendor-cart.html) для оформления заказа.

![Создание заказа в веб-приложении](./images/vendor-orders-creation.gif)

## Работа со списком заказов
В списке заказов вы можете посмотреть все заказы, которые были оформлены от вендоров, представителем которых вы являетесь.

Для перехода к списку заказов:
1. Выберите в верхнем меню пункт **Список заказов**.
2. В списке «Заказы по поставщикам» выберите поставщика, заказы к которому вы хотите посмотреть.

![Открыть список заказов](./images/vendor-orders.gif)

## Поиск
Вы можете искать заказы по названию вендора или его адресу.

Чтобы найти заказ, введите ключевое слово в поле поиска.

![Поиск в списке заказов](./images/vendor-orders-search.gif)

## Фильтрация
Кроме поиска, вы можете фильтровать список заказов по датам и вендору.

### Фильтрация по датам
Чтобы применить фильтр:

1. Нажмите кнопку **Фильтр по дате**.
2. В появившемся окне укажите диапазон дат.
3. Нажмите кнопку **Обновить**.

Чтобы отменить фильтр:

1. Нажмите кнопку **Фильтр по дате**.
2. В появившемся окне нажмите кнопку **Сбросить** и **Обновить**.

![Поиск в списке заказов](./images/vendor-filer-orders-by-date.gif)
### Фильтрация по вендору

Чтобы применить фильтр:
1. Нажмите кнопку **Фильтр по вендору**.
2. Введите ключевое слово для поиска в поле **Вендор**.
3. Нажмите кнопку **Обновить**.

Чтобы отменить фильтр:
1. Нажмите кнопку **Фильтр по вендору**.
2. Очистите поле **Вендор**.
3. Нажмите кнопку **Обновить**.

![Поиск в списке заказов](./images/vendor-filer-orders-by-vendor.gif)

## Просмотр заказа

1. Найдите нужный заказ в списке.
2. Нажмите ссылку **Подробнее**, или два раза кликните по строке.

Чтобы вернуться к списку заказов, нажмите ссылку **К списку заказов** в левой верхней части окна.


![Поиск в списке заказов](./images/vendor-view-orders.gif)
